今日開學有個宮脇咲良推同我挑機，即刻為我珠打到佢流晒鼻血

啲櫻花膠好猖狂 唔教訓下唔得

櫻花膠不願面對

樓主食撚左藥未

肯出來啦咩

可能樓主心戰

又要返學又要睇idol真係好辛苦

最愛宮脇咲良

你最愛櫻花 又為珠打到櫻推爆肛

校園生活好複雜

負皮 1:11

新加坡

警告你咪再搞事

珠

我而家推櫻 唔好搞事